香港警察已成中國公安

以前叫皇家警察個陣時仲幾型 而家就好似黑社會咁無法無天覺得點都係畀人屈不如落力啲打死班友仔